有無人知港大教授殺妻藏屍案個教授依家點

記得當年話佢d仔女無人去認屍
新聞又話子女對母親反應唔大，好冷靜
究竟係咪真係個教授殺
判左刑未

Mini Cooper 氮氣殺人果單？

香港中文大學醫學院麻醉及深切治療學系副教授許金山（53歲），涉以注滿毒氣的瑜伽球殺妻女案，陪審團經過逾7小時的退庭商議後，一致裁定被告許金山兩項謀殺罪成，判處終身監禁。

自膠以為你講呢單

係咪講緊港大果單木箱藏屍再運返OFFICE ...

我都想知之後點

我淨係記得話落口供無出聲

港大engine

偉倫warden's flat而家仲有無人住

坐緊監啦可以有咩點